曾進華係咪已經完左？

又無好似成報日日講咁話小明好快俾人雙規
689又做到政協
班擦鞋狗又係咁放風話中共支持淋病
真係習總捉緊康樂棋？
睇黎淋病已經注定成為特首，唔再理民意點

岩呀，垃圾香港

好多曾俊華fans接受唔到會輸…

都就打仗，呢啲事冇人理架

由第一日開始都預咗佢輸
根本我地只可以食花生
在土共而言係有民意呢回事咩

民意？

係，中共占領之下香港只有1200個人。

利申我唔屬於係，希望你係。

呢1200人自己話到事？

習大大邊緣戰場敗陣

咁咪好囉

都話人地捉緊康樂棋咋
有認真捉過好大盤棋咩？

其實習大大先唔會理香港邊個做, 因為香港只係一個普通既城市, care邊個做, 係習大大對下既人, 包括利益等問題, 所以佢地先要強烈搵一個人做左佢